商家佬今次真係多撚謝幾隻便衣狗

好好地俾人行做下生意唔得既
狗改不了吃屎玩截龍
一中止遊行舖頭全部落閘
怕撚哂你班狗

返過老銅撞正遊行日
遊行前個段時間條數爆到仆街

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

望下sogo
一中止遊行迅速收皮

狗賊先係攬炒之神

中共：槍同錢要揀邊個好

Sogo今日有冇收

1900收皮

果然係去到最後一刻先收

依啲時間仲有人去sogo消費？

攬炒

你太睇小啲港豬 上次12.8都好多人買野 當中不乏支那人

唔撚係嘛

唔放tg唔識驚 仲見到有人係下層化妝品部修眉

如果執tg掟入藍店/商場諗唔諗得過
反正掟去餵狗都唔扣血

支持佢繼續開門，俾大家消費下個廁所

所謂執法者竟然公然犯法，冇得頂！

Sogo 冇中庭好難聚人

SOGO成鳩日收皮前15分鐘先同你講要收皮
走都走唔切

垃圾中資